[突發］ C朗中肺炎！！！

是撚但啦, 病一兩個星期之後照樣跑得跳得

肺花晒啦

美欺又贏

侵侵七十幾歲都冇事，c朗駛咩驚

呀朗會唔會掛架？

C朗變咗帶毒者

1cm無得頭鎚

好大機會呀

唔怪之得對法國0 比 0

一定係麥巴比病毒未清啦